觀塘繞道咩事？

塞死

地鐵

做咩呀！！

新蒲崗上橋位塞到九龍城！痴線！

救命呀

大老山隧道出繞道塞到沙田，傻左？

你真係以為馬路唔洗放假？

喺九龍城迴旋處塞緊

屌我3分鐘前都係 會唔會同一架車

個個禮拜五都塞咖啦

巴打搭邊架

你見到個post 仲以為今日唔塞咁好

放長假 塞上加塞

官塘妖道呢排成日夜晚塞